純粹分析：如果講焦土，同 HSBC 開波冇乜問題

動搖香港金融中心地位，對中国先係真正威脅。就算你搞冧晒啲商場，中国亦只係隔岸觀火。

策略上考慮，只係焦土共識有幾多，唔係 HSBC 有冇做錯...